幫手同義士講！「要走一齊走」係對策！唔係失敗論！係整個運動實際須求！

*我講緊外國嘅抗爭*

明白有人想守
明白有人有自己想法

但！

一定唔可以被捕！

因為有人喺佢地手，唔只用佢地嚟查其他人，連累人

最緊要係拉同查嘅過程，畀佢地用嚟製造更多白色恐怖

變成考慮出嚟抗爭嘅代價

大家be water!

但最後都要講句，都有義士嘅決定，我都會尊重同支持

推

Push